正在宣布 十月一日 香港建國日！

你慶生 我都慶生
清算都浪費心機

唔好再對一國兩制打飛機
721之後已經冇左架喇
與其無止境輪迴
只要我地改變規則 就係成個遊戲嘅王者

由今日開始有心理準備 調整策略

十月一日 中共七十大壽
我地會正式宣布 香港新政府成立

直接宣布建國

攬炒就係要你出兵 有種就強搶

來吧 讓我地成為新香港人！！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

十月革命勢不可擋